(CCTVB) 大陸劇《幸福一家人》香港收視慘淡, 將搬到深夜播放

CCTVB近來又不斷延播警察劇 (馬國明主演的《飛虎之雷霆極戰》也被雪藏), 真係世界變

《幸福一家人》係大陸同台灣都有高收視..... 但係CCTVB洗腦式力捧下, 都係香港唔收得

方以文 睇電視喇喂
11小時 ·

[無綫][幸福一家人] 有冇觀眾喺無綫睇過《幸福一家人》？相信都好少喇…因為由第一次播放第一、二集錄得13點收視之後，呢套劇就連連破底。就連無綫自己都終於頂唔順（套劇有成50幾集呀，繼續播真係唔得掂），決定於7月底將套劇搬到深夜播放，到底有幾夜呢？真係唔知道。

不過突如其來嘅調動，令到節目製作宣傳都疲於奔命。由Amazing Summer抽起《飛虎之雷霆極戰》開始，將《街坊財爺》調前調後，插播《包青天再起風雲》，到依家再抽《幸福一家人》，真係攞命。

#無綫 #TVB #幸福一家人 #飛虎之雷霆極戰 #街坊財爺 #包青天再起風雲

古裝支那劇都叫做有排場
時裝真係白痴

我有愛回家唔睇走去睇你大陸時裝劇?

得閒都睇示威直播 記者會 示威新聞 邊得9閒睇劇 仲要係tvb

每次播呢套既時候就代表係時候轉J2睇背遊南美

睇到個名同堆人都唔想睇啦

好睇好多

星期六晚個節目表直頭係災難。

呢套野係幾點播? 平時星期六日 日頭開會見到 以為係啲濕鳩重播劇

咪就係

抵撚死

仲有人睇CCTVB?

阿媽星期六會追

幸你老母
家你老母
支那老母

話睇愛回家咪又係食咖哩味大便

抵死

呢套劇聽都未聽過，本來係咩時間做？

借啲意擺D大陸劇玩接軌真係當人弱智咩 ,大陸時裝劇永遠只有陣柒味,真情都好睇過你啦

連我阿媽都話悶

真情係超好睇

屋企由69開始冇開過tvb

示威同記者會仲好睇

我真係一集都未睇過
不過見到張圖就feel到一大浸娘味

套劇阿媽會睇下
我覺得第二女主角,同埋後生果個女配角幾靚女
其他就不了

播遊行示威仲高收視啦，又唔駛製作費

幸福？
攞景定贈慶

重點

真情當年都唔收得

我呢期屋企真係長期播蘋果立場live

我冇嘢講

呢套劇好似連登都唔覺有人提過

cctvb播夠大陸劇未呀屌
自己本土製作嘅就收埋變倉底貨

班廢中廢老師奶鐘意睇嘅係大陸古裝呀
播埋大陸時裝搵條毛去睇？
支持換劇
起碼唔會逼到班廢中廢老轉過隔離新聞台

有netflix唔睇走去睇cctvb ?

喺香港應該播憤怒的一家人先啱

我呀媽食開tvb屎都冇睇

係TVB就唔應該睇啦
唔理係咪香港劇定大陸劇

睇韓劇唔撚好？要咁節墜睇支那劇？垃撚圾

愛回家d對白同無限誤會睇到打冷震wo

黃金時段成日播支劇 CCTVB真係戇鳩

viutv《教束》唔錯

又係反獨裁

通常轉去明珠台睇電影或者熄電腦

梁彥宗估佢唔到原來高材生黎

我依家先知係大陸劇，未睇過

咩年代啊仲TVB

借d意引入大陸時裝片

好彩我媽追開叢林的法則，8：30已經轉定去j2，嗰個時段極少睇81

支那劇D拍攝手法同埋畫面硬係有浸柒味 唔知點講 總之一見到就唔想睇

原來只係播左幾集
D劇情old school 到仲衰過十年前d台灣劇

背遊南美幾好睇架
利申：睇左3集

咩9野黎

除左邱澤無一個識，一集都無睇過

仲睇tvb

點解唔播警察劇維穩？

上年嘅劇今年先播, 連喺香港住嘅大陸人都唔睇
13點收視係長開 TVB 嗰班超級忠粉

次次萬幾人睇

李立群係值得睇下既
不過大陸時裝劇真係不了

D野一現代化, 一講到taste,
大陸陣leung味真係出晒黎

利申: 冇睇

深夜時間仲要繼續推
我想睇舊戲

你由岩
由69開始 一係夢遊
訓醒就定live
真係無乜睇過其他野

抵死，香港依家咁，你仲播咩幸福一家人，鬼同你一家人

要睇現代支那人我出尖沙咀睇唔好？

深藍老豆+中立老母+和理非姊+勇武弟

應該得Viu tv會見到

電視劇永遠都做唔到示威LIVE既強烈代入感

星期六日都抗爭 唔去都睇forum同睇新聞live

on9先睇tvb

套劇我老母都唔屌

收撚皮喇 我唔幸福啊而家

愛回家睇得多變白痴

8點半梗係轉99台睇戲好過啦

擺係tvb緊係低收視

明明係戇鳩一家人

嗰13點係咪長開tvb嘅餐廳部電視

呢套野成日賣廣告

時代劇點睇支那拍

係茶記長開咋

有次食飯時候睇 屌 都唔知自己睇緊咩 套野啲連貫性低到 只係場景同片段交接

幸福一家人
好撚諷刺

我全家都好幸福喎

全部都未聽過

幫推

食開屎？
一d骨氣都冇
得tvb有女？

愛回家都睇
食開屎？

國難當前
食唔安訓唔落
仲有心機睇支那劇咩

成套野都戇鳩
我夠膽講差撚過tvb自己d鳩劇
又係求其整個懶溫馨主題
實際入面又係講d仔女同d同事呀，朋友呀既三角戀
呢套野仲要變本加厲，每個仔女都有三角戀
真係痴鳩線double up
我覺得可以，很skr

張poster低質改圖 支那特色 望到都唔想睇

大陸幾時hit過
反而最hit果套知否唔做宣傳, TVB真係無腦

聽都無聽過好多年無睇tvb
返香港㩒電視先知東張西望星期日都有做

唔明點解要雪警察劇
香港警察形象唔好咩～？ 唔撚英明神武咩？
Tvb係咪睇唔撚起警察？

垃圾大陸劇

其實台灣班底, 好多台灣人
係就係娘左啲
但睇下啲演技都幾開心

以前好似睇過收視率點計 有無人可以講多次 唔記得咗 盡量避開

又有人帶風向要人睇啦

望下香港而家
再望下個劇名

其實大陸10幾年未變支那時嘅時裝劇係睇得下, eg. 真情告白、表妹吉祥...

而家真係不了....

希望堆廣告商cut多d係tvb既廣告啦

係呀又李立群又邱澤

支持警察 畏罪自殺

冇睇CCTVB 好耐啦

成日放d大陸劇
到底tvb想點撚樣

haha
咁又唔係
佢唔收得都好, 唔好開壞個先例下下買大陸劇

原本係「慶祝香港警察成立175周年」其中一項宣傳手法及配套，
但因2019年6月份「反送中法例」衍生多次警民衝突，
大台為免影響與政府機關嘅良好關係（大台廣告收入來源之一），
而要臨時抽起警察題材劇集。
但收費OTT平台則不受影響，仲有「招募資訊」相關連結。

喺大陸講幸福

咁講咖哩國都好撚幸福啦

每個星期呢個時段就轉去Viu TV睇戲

好似係屋企有個收視盒果啲先計

仲以為係韓劇

五十步笑百步

而家香港好幸福

個男主解虛報博士學歷俾人篤爆左
咩演藝界最高學歷，原來係買返來

垃L圾大陸片

其實真係韓劇
係改編韓劇
所以劇情放左晌大陸背景會有少少怪

邱澤台劇就好睇
大陸劇不了

係支那有幸福已經係超現實
我要睇FF劇不如開Netflix

食開屎嘅C9都唔柒睇啦
D演員又柒,宣傳片又柒,景又柒,總之一大陣柒味
C9要睇都睇垃圾泡菜劇啦,睇你芝麻劇把撚咩

睇敏敏好過

講西咩
你試下同一時段播我們與惡的距離
炮灰時段都大把人睇
不過TVB夠西膽買嚟播咩

咁都有13點

on9，大陸d時裝劇根本連大陸人都唔睇，d人淨係睇古裝劇，唔係邊使整個限古令出嚟

睇內文先知CCTVB d劇係乜名
否則完全唔知

但古裝又好多題材俾人禁

我都係,準時轉台

如果有人創作律師辯護「示威被捕者」嘅題材，電視台會唔會咁播？
（2012年"香港媒體製作"嘅《來生不做香港人》，就有類似題材）

個套辣警霸王花真係頂唔順

我寧願睇周六猛片， 你播套陳年電影算數

入面好似無一個角色, 我講得出佢個名....

其實係台灣班底
不過背景係大陸
不過講真啲服裝造型係唔靚

係大陸出世已經違反商品說明條例啦
咩幸福一家人諗起都嘔心

大陸古裝好睇係因為有文化底蘊同盛世
時裝劇垃圾係因為現代中國社會無文化 肢離破碎
拍出黎永遠都老撚套

佢就係要河蟹先買啲幸福一家人唻播嘛

乜撚野幸福一家人
見到劇名都起雞皮
poster又老土,好似台灣鄉土劇咁
btw仲睇tvb?播乜都唔柒睇啦

Mytvsuper都$128一個月，我點解唔睇Netflix?

呢d膠劇搵花世界同你落廣告啦，on 9 cctvb

悶9到仆街

直接播埋新聞啦
都係劇情片嚟
劇本由新聞部撰寫
純屬虛構

機都打少好多, 仲追咩劇

見到個名都唔想睇

睇相都柒
PS: 無開過TVB睇

好過份囉， 我好想睇喎， 要求七點黃金時段播放， 九點黃金時段重播

而家好似無晒古裝片了, 返上去開電視都係現代片, 咩野重案組片或者家庭倫理片

垃圾支那劇
CCTVB 狂播支那劇收視低抵撚死

梗係要撚下鏡頭但撚得柒
下下都要24格以為自己拍緊電影

未聽過呢套

睇圖睇名已經唔想睇
我睇空間改造王

執七咗佢啦

DB 8A

集氣推推推

大陸個優勢係錢多拍古裝劇有排場 有古代文化背景
時裝 無文化無人文質素
自暴其短
牛逼了我的蝈

家長要返工 睇電視既唔係屋企

我而家連愛回家都唔撚睇

班女都唔好J邊有人睇

包青天睇到個預告都頂唔順

wfc

睇愛回家真係笑左

慳返啲電

早兩個月都仲晚晚睇愛回家因為覺得幾好睇 但係而加完全唔想睇cctvb

係連登班打手都推唔落手啊

Chris

日都係七點半後熄得電視

其實大陸人都唔睇香港既台
因為明星又好 人材都好 封既封 殺既殺
得返香港老人家會安安份份享受TVB
等老人家晚晚都有D聲唔洗咁寧靜

廿年前同類型節目表，有獎門人之類綜藝節目（儘管內容有爭議），
又有《勁歌金曲》，精采過而家嘅節目。

咪又係屎
只係揀舊冇咁臭屎黎食

梁彥宗反送中架 佢之前係IG呼籲人參加遊行

好耐冇睇過tvb 連佢有咩大陸劇都唔知

屌哂你地老母 又話抵制TVB

拍套黑警應該可以再現40點收視

你都on尻
愛回家本土製作 正所謂港味濃
自己嘢都唔睇
同11哥話唔鐘意政府就移民有咩分別

鳩同你地小支那一家人咩

無限誤會係皆大歡喜
愛回家十尻幾年前已經冇玩誤會

佢周圍去backpacking真係好享受
又讀得書又玩得

tvb真係好撚戇鳩 聽到個名都打冷震 仲要係班大陸整容狗

重播舊劇仲多人睇

而家先知有呢套野

j2 仲有大台冠軍 大介 直落

咁你真係好耐冇睇

無線所有劇對白都好生硬
好似前排套惠近英紅警匪片唔知點解好多人讚但d差佬根本唔會咁講野

去親戚屋企或者去茶記先焗睇

差佬: 汪汪汪汪汪汪

???
胡語賣笑片係香港有乜賣點

而家先知有呢套劇

Agger
真係香港人邊個有時間同心情睇
我連最近上咩戲都唔知

一直以爲係嗰啲咩台灣鄉土劇原來係大陸

本身做幾點㗎？

啲人咁樣衰，劇情老套，啲人化妝返左去90年代咁

星期六日晚寧願睇J2山飲食/旅遊/寵物片，再唔係開Netflix/聽收音機算

唔想知
垃圾台關我撚事

同時段Viu TV有港產片，開電視又有日本綜藝節目「唔講你唔知」，呢個節目好好睇，我個個星期都追，都唔明做乜係都要睇埋啲支那爛劇

大灣區一家人

屌你老母tbb
還我烈火雄心

買多啲， 播多啲， 收視繼續跌， 無限 loop

收到你的建議, 我們將抽起逢星期一至五晚上八時起播映半小時的《愛回家》, 改為播放《幸福一家人》

食飯嗰陣睇咗一集

我以為我睇緊十九幾年前啲韓劇

J2週末夜晚黃金時段好彩仲未淪陷
六，日都仲有日劇可以睇下

要睇嗰班都一早上網睇晒，駛睇你個台？

扭去viutv睇戲好過

呢個時候仲播黑警劇

所有CCTVB收視都應該係咁！

套大陸劇見到個戲名已經唔敢睇

星期六日應該去示威
而唔係睇電視

張卡拉屋企調上黎仲撚高收視啦

睇開ViuTVSix bye

開頭以為韓劇，點知睇多兩睇原來係大陸劇，即刻擺睇

當然套套野啲劇情本身都好悶

收皮啦TVB,血債錢償呀

睇viutv恐怖醫學

唔好睇唔鍾意睇外國綜藝

睇開電視《空間改造王》（現在內容「發水」情況冇之前咁嚴重）

香港睇 硬係覺得 拍得好柒
有種仲遠過睇美劇個感覺

浪費了李立群...(台灣資深男演員)

睇直播live,新聞同記者會都好睇過你大陸劇

落茶記食飯睇左5分鐘已經覺得悶到仆街
心諗點解會係呢d時間播
返到屋企老母開電視仲做緊 呢套垃圾播成2粒鐘
Tvb都on撚99

tvb都有今日啦
幾年前果句 "屌atv黎既" 現在竟變成 "屌 tvb黎既"

收皮啦咪又係睇cctvb

屌 發現自己成日撈亂大陸人韓國人個樣 一開頭以為係韓劇

個主持句句野都有骨好撚正

以為韓/台劇黎

香港人睇支劇
真係只會睇古裝
因為啲取景夠大
服裝豪華
但睇時裝根本完全無興趣